<UK> 英國學歷及資歷認證機構

有用

係唔係都申請張先. 比HR睇都方便

有冇用

無用架 千祈唔好整

個幾百蚊碎銀整張垃圾

重要說話講三次

張野垃圾黎架，唔好整。
張野垃圾黎架，唔好整。
張野垃圾黎架，唔好整。